韓國生活 (93)

精彩重溫

劉明

留明

BB

樓豬幾時update返啲link

下次下次

幾粒。。。

下次大概可以

lm

LM

青瓜好似好撚好食

但我覺得中間有啲劇情太唔知點

好齊人

又好齊人

好想9坐一日

早晨

早晨星期五啦

我鐘意食呀

拍青瓜都好鐘意

唔知你講咩我見唔到

留完名就會唔見左

1個post留一次名就唔見人

因為已經爆左po

Long time no seeeeee

Yes

呢排點

笑死我 佢仲要用質疑嘅眼神望住我

伯伯你仲未瞓

好似，有70%

又係你自己話自己靚仔

都話內在

我有諗過我會唔會瞓得好 好似好窄咁

好亂呀

請我 幫你搞搞佢

哪有錢？

多謝你

義工
幫你捱義氣

好滾動

快啲喊比我睇

喊咗

早唞姐姐

啱啱醒

我不嬲都瞓唔得好耐
都係8 9點醒

咁早

食得咁heavy

同 daddy share

Sugar daddy?

Yes... 佢包我起居飲食

今日好悶
在乎於想出去 但又唔係好想出去嘅感覺

我已經無走出屋企同公司範圍個幾月

好癲

依家啲朋友個個星期六所拍拖屌

我無，要唔要同我拍

乜9

你好遠

有講錯咩？

勁正 呢個超好食 仲有個大大舊蒜蓉炸雞好撚好食

仲要爆芝士

唔是

啲雞唔係平時叫開個啲雞！係好大嚿

真幾好食 如果平時啲雞係咁就好啦

你去反映下我唔介意加幾蚊

真。。我頭先都咁諗 +$8都ok
你食左啦？

仲未瞓

我都會

My favorite place

幾時又改名做花膠雞

好耐啦
都唔留意我

睇落好好食

我係坐NarrowBody相對上靚D先訓到，甚麼777 330 350噪到死訓唔到

好健康人生

用姐姐同好妹妹相稱
好難唔聯想到真正個姐姐妹妹

呢間係咪有食過

冇
但我好中意惠化

惠化好多cafe同餐廳

係。。同埋成個地方好舒服呀
拍拖聖地

差幾十皮啦

佢目的就係想截斷歐港之間空中交通從而唔比人用BNO Visa閃人

我覺得佢夠膽咁玩

甘玩就算有Emergency passport都會成為一堆廢紙

咩事咩事

做多jor

傷心

好假嘅肥仔

小你老妹

你好惡🥺🥺🥺🥺🥺食老泥啦你

不了

上水先

화랑대

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

又鐵膠

鐵膠得罪you?

因為你

如果係都唔係好大啫

永遠榮譽會員

點解韓國人咁中意食呢個
我去到韓國先知原來呢個係以前香港嘢嚟

我公司都有賣呢個

又係到sell嘢

方便社長下次去

12隻雞雞去野餐

又叫春

想問你地張在留卡有冇人用BNO搞？
因為港共開始玩釘BNO

Hello

Lm

新巴打

Hi

上左水

呢間真係唔識

呀！！8번가 佢好耐啦 不過2019年尾開始裝修一直冇去 唔知裝修後有咩唔同 係咪細左？
個時佢有2層 同埋養左隻大狗 好痴人

潛水偷窺

巴打有冇學開韓文？

點解今日咁靜？

樓豬不在

又賴我

我成日去外大架
散步

蔥應該聽日到
我幫你反映下

hello

樓G上水啦

樓G係臭G

樓豬上完水又去食仔？

去donki食仔

你幾時做左我發言人？

唱緊歌

想kimchi

你成日潛水

忙到嘔呀
手機都好少元

少元係咩嚟

每個人洗錢嘅位都好唔同

溝仔歌

原來有呢啲級別分

吹水大王唔係浪得虛名

我對你唔好？？

你對ada最好

一早起身又做完運動

咁努力做運動睇嚟又有仔cow

要減完先cow到架

你次次都係想cow仔就做運動

冇
真心想減

叫春運動

你個間仲正啦

又話請我食生日飯

？？？

葵廣都可以食好貴

正想講^

銀河餐廳？

炸ME

은화？叮噹叮～
不過杯咖啡係嚟自邊度？

好肚餓

收到啦？

收到了，有排食

你買咗乜呀今次？

Me too

好耐冇見 我都要返

搵到工啦？Finally!!!
今日好似已經冇人番工了

係早放1個鐘咁大把
好多fd一係攞leave 一係唔洗返

仲未有連牛icon用

見到人地有

我reboot過都冇

+1 我log out 再 log in 都冇

各位新年快樂

新年快樂呀各位

新年快樂！！

新年快樂

韓國post 仝人 身體健康 開開心心

新年快樂身體健康

祝大家新年快樂身體健康

屌

大家準備好番工逗利是未呀

Oppa?

老闆問佢鍾唔鍾意飲酒？

你知架

你鍾意飲精

再吹大啲

麥精

飲酒精

好撚中意呢type

有冇咁似

融？咩嚟

咩type? 聽日影嚟睇吓

不嬲正

所以想食你oppa

原來樓豬自己都冇入過嚟

叫我？

Oh no

好想食김치

豬腳真係好正
不過淨係係香港食過

女嚟架喎

唔是咁

我愛大家

食譚仔嗌清湯比同學屌

我都食開清湯 有無同唔人

我以前都係叫呢度其中一位絲打買서울대個本！我覺得幾好

係呀 其實學語言真係睇多啲好有幫助
講真呀 我學左咁耐韓文 真心覺得出去學冇用
如果夠痴線真係成日睇綜藝同聽歌 學得仲快
講出嚟仲要夠口語化 唔會係教科書個啲！

仲睇緊發音果版

原來仲未開新po

好想食

我信你

吊駁唔到但唔是me

My all time fav

？？？？？？？讀書？

我d聽力就係睇綜藝咁來的

飛飛開定post94啦

原來你仲識返黎

一直都有關注

咩樣